又係我，想大家比下意見我

如果對新女仔都啱feel點解唔move on?
個ex心入面有你就揾返你啦 一早

望樓主早日move on

放過個女仔

咁我應該繼續等？

未放低上一個就唔好同第二個開始住
如果ex對你係因冇愛/冇感覺而分手，就唔好再等佢了，俾時間自己慢慢放低

妳是否已經找到一個能替代我的人了嗎？

如果你仲鍾意個ex 我唔該你唔好害咗另外條女

你個ex因為咩原因分開先？

成日嘈交，佢覺得我地唔啱，分手後我處理得唔好，導致應該返唔到轉頭

唔係中意人唔好搞人

好想喊，點解晚晚都會夢見你

唔好浪費機會

有女就上咪等佢如果你比人飛